<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Animedia Premium</string>

    <string name="facebook_app_id">904190799756580</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb904190799756580</string>

    <string-array name="alphabet">

        <item></item>
        <item></item>
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C</item>
        <item>D</item>
        <item>E</item>
        <item>F</item>
        <item>G</item>
        <item>H</item>
        <item>I</item>
        <item>J</item>
        <item>K</item>
        <item>L</item>
        <item>M</item>
        <item>N</item>
        <item>Ñ</item>
        <item>O</item>
        <item>P</item>
        <item>Q</item>
        <item>R</item>
        <item>S</item>
        <item>T</item>
        <item>U</item>
        <item>V</item>
        <item>W</item>
        <item>X</item>
        <item>Y</item>
        <item>Z</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>

    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- About Us -->
    <string name="aboutUs">

        Somos una empresa 100% Mexicana, en crecimiento que busca crear productos propios,
        y desarrollos a la medida.\n\n

        Para dar a conocer nuestro talento creamos aplicaciones como esta, donde, nos gusta
        mostrar que el buen estilo, diseño y eficiencia no están peleados.\n\n

        Únete a la inclusión tecnologica, somos la empresa que te lleva al futuro. \n\n\n\n

    </string>

    <string name="ceo">

        Equipo App Builders

    </string>

    <string name="privacity_message" tools:ignore="TypographyEllipsis">

        Aquella persona que desee utilizar Animedia, deberá ser mayor de edad ó en otro caso contar con la aprobación
        de sus progenitores, tutores o aquella persona que mantenga la patria potestad sobre su persona y estar
        en la plena posesion de sus facultades y estara aceptando los seguientes términos y condiciones. \n\n

        Nosotros no reproducimos, plagiamos, distribuimos ni comunicamos publicamente peliculas, series, docuemntales
        o videos de musica que puedan tener derechos de autor.\n\n

        Los enlances que figuran en esta aplicación han sido encontrados en diferentes webs de videos y almacenamiento online
        (veoh.com, megavideo.com, mediafire.com, entre otros) y desconocemos si los mismos tienen contratos de cesión
        de derechos sobre estos videos para reproducirlos, alojarlos o permitir su descarga. \n\n

        Todas las marcas aqui mencionadas y logos estan registrados por sus legitimos propietarios y solamente se emplean
        en referencia a las mismas y con un fin de cita o comentario. \n\n

        No nos hacemos responsables del uso indebido que puedes hacer del contenido de nuestra aplicacion. \n\n

        En ningun caso o circunstancia se podra responsabilizar directamente o indirectamente al propietario
        ni a los colaboradores del ilicito uso de la información contenida en Animedia.\n
        Asi mismo tampoco se nos podra responsabilizar directamente o indirectamente del incorrecto uso o mala
        interpretación que se haga de la información y servicios incluidos. \n\n

        Igualemnte quedara fuera de nuestra responsabilidad el material al que usted puede acceder desde
        nuestros enlaces. \n\n

        Si en tu país, este tipo de aplicaciones esta prohibido, tu y solo tu eres el responsable del uso de Animedia. \n\n

        Si deseas utilizar Animedia, quiere decir que has leido, comprendido y aceptas las condiciones de esta aplicación. \n\n

        Todo el contenido ha sido exclusivamente sacado de sitios publicos de internet, por lo que este material
        es considerado de libre distribución. En ningun articulo legal se menciona la prohibición de material libre
        por lo que esta pagina no infringe  en ningun caso la ley. Si alguien tiene alguna duda o problema
        al respecto, no dude en ponerse en contacto con nosotros. \n\n

        Nos reservamos el derecho, a su sola discreción, de cambiar, modificar o alterar de otro modo el presente
        acuerdo en cualquier momento. \n\n

        Nos reservamos el derecho de vetar la entrada a cualquier sujeto a nuestra aplicación. \n\n

        En esta aplicación se podra acceder a contenidos publicados por webs de videos online (veoh.com, megavideo.com, ...).
        El unico material que existe en la web son enlaces a dicho contenido , facilitando unicamente, la copia privada.
        Los propetarios de las webs de videos online (veoh.com, megavideo.com, ...) son plenamente responsables de los contenidos
        que publiquen. Por consiguiente Animedia ni aprueba, ni hace suyos los productos, servicios, contenidos,
        información, datos, opiniones, archivos y cualquier clase de material existente en las webs de videos online
        (veoh.com, megavideo.com, ...) y no controla ni se hace responsable de la calidad, licitud, fiablidad y utilidad
        de la información, contenido y servicios existentes en las webs de videos online (veoh.com, megavideo.com, ...). \n\n

        Al aceptar estos terminos, cedes los derechos para que Animedia, pueda recopilar datos personales, tales como
        el modelo de tu equipo, y caracteristicas del mismo, esto con el fin de mejorar el servicio de Animedia, y
        poder tener un repositorio central de datos. \n\n

        Los derechos de autor, marcas, patentes y derechos de propiedad intelectual sobre el contenido, usted
        reconoce que el contenido de los medios de transmición a traves de la red puede estar protegida por derechos
        de autor, marcas comerciales, marcas de servicio, patentes u otros derechos de propiedad y leyes. \n
        Animedia respeta la ley de derechos de autor y espera que usted haga mismo. Contenido de los miembros
        identificados como pertenecientes a un tercero se puede transmitir en la aplicación o de servicios,
        siempre y cuando usted obtiene permiso primero y los derechos de propiedad y se indica claramente. \n
        Usted no debe cargar o presentar cualquier medio de comunicación o contenido en el que no tiene los adecuados
        derechos para hacerlo. Usted puede estar en violación de leyes de derechos de autor si no tiene los derechos
        apropiados a los medios de información o contenido que cargue o presente en Animedia. \n\n

        Animedia se reserva el derecho de modificar o enmendar este acuerdo en cualquier momento, por cualquier razón. \n\n









    </string>

    <string name="recomend_anime">

        Recomiendanos un anime, esto con la finalidad de agregarlo a la aplicaciòn. Todas las solicitudes son atendidas
        en un plazo de 3 a 5 dias. Gracias por tu preferencia.

    </string>
</resources>
